分享下你有幾咸濕？

周圍𥄫女，
見女就瘋狂FF 之外
仲有無令你自豪既咸濕特質？

見到大隻仔仔我就開始將書包咩係前邊

你個名 matched

第好多人一次見我已經覺得我咸濕

好多人第一次見我已經覺得我咸濕

無傾計？就咁睇樣都覺你咸濕？

海水原本都係淡水
自從我落海游左一陣

係街見到d人條褲前面特起小小 後面就開始痕

你又係？

唔腥就得啦

This is

有樣嘅想瘋狂顏射佢
有波嘅想俾佢夾到射
有樣有波嘅想繁衍後代

咁腳呢

you

咁係你地生日樣衰姐

我都係

一齊

樣衰是原罪

連續7日、日日叫

見到靚女就想塞條撚入佢個口到

究極肉體

我想要佢地 玩我條撚啊